女神同我講過三關贏到佢就同我一齊

聖誕前出唔出到pool睇呢餐 題目咁易係咪代表佢想俾我溝？

你贏唔到咁點

拎左上角

利申：港隊

女神先手 中間

必勝？

利申：小學標語創作比賽優異獎

過三關要人地專登輸先有機會贏

拎對住女神個隻角

如果你女神唔係on9 你先手後手都贏唔到

我女神三大神科

你諗你

最後都係睇條女比唔比機會你

佢話機會係要靠自己爭取，啫係點？叫我比心基？

過三關=上中下3路
過齊3關咪 囉
你識唔撚識架